其實係咪規定小巴乘客上車後扣好安全帶先可以開車？

即係一上車 俾完錢 司機就開車
未坐低未扣安全帶就開車

有咩傷都可以告得入

咁點CHECK 你估的士呀 ? 一望就望到

好簡單
下次交通意外有人死傷
只要證明戴左安全帶就冇事
咁涉事司機就唔洗負死傷既責任

未坐就開車 乘客屈到扭到跌到 好難理解咩

加個sensor ？

邊個俾錢加? 到時小巴佬又嘈
咁如果真係唔扣又點? 唔開車?
唔開車又俾後面D 車呠呠呠
如果個乘客係廢老 同你死撐唔扣咁點 大家鬥唔開車塞撚晒D 路?
唔係話個念頭唔好... 但香港地執行唔到囉
大家乜都趕 趕住死咁款
唔好講扣安全帶再開啦
D小巴佬 人未坐定都照開